<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<androidx.coordinatorlayout.widget.CoordinatorLayout
    xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:background="@drawable/gradient_background">

    <LinearLayout
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:orientation="vertical"
        android:padding="@dimen/spacing_medium">

        <!-- Botón Return -->
        <LinearLayout
            android:id="@+id/btnEndSession"
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:orientation="horizontal"
            android:gravity="center_vertical"
            android:clickable="true"
            android:focusable="true"
            android:padding="4dp"
            android:layout_marginBottom="16dp">

            <ImageView
                android:layout_width="32dp"
                android:layout_height="32dp"
                android:src="@drawable/back"
                android:contentDescription="@string/return_button"
                android:layout_marginEnd="6dp"/>

            <TextView
                android:layout_width="wrap_content"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:text="@string/return_button"
                android:textSize="18sp"
                android:textColor="@color/white" />
        </LinearLayout>

        <!-- Logo -->
        <ImageView
            android:layout_width="180dp"
            android:layout_height="120dp"
            android:scaleType="fitCenter"
            android:src="@drawable/logo_colspeak_front"
            android:layout_gravity="center_horizontal"
            android:layout_marginBottom="16dp"/>

        <!-- Título principal -->
        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="Políticas de seguridad\ny privacidad"
            android:textSize="20sp"
            android:textStyle="bold"
            android:textColor="@color/white"
            android:gravity="center"
            android:layout_marginBottom="16dp"/>

        <!-- Card con contenido scrolleable y botón -->
        <androidx.cardview.widget.CardView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="0dp"
            android:layout_weight="1"
            app:cardCornerRadius="24dp"
            app:cardElevation="8dp"
            app:cardBackgroundColor="@android:color/white">

            <LinearLayout
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="match_parent"
                android:orientation="vertical">

                <!-- Área scrolleable -->
                <androidx.core.widget.NestedScrollView
                    android:layout_width="match_parent"
                    android:layout_height="0dp"
                    android:layout_weight="1"
                    android:scrollbars="vertical"
                    android:fillViewport="true">

                    <LinearLayout
                        android:layout_width="match_parent"
                        android:layout_height="wrap_content"
                        android:orientation="vertical"
                        android:padding="20dp">

                        <!-- Título de términos -->
                        <TextView
                            android:layout_width="match_parent"
                            android:layout_height="wrap_content"
                            android:text="Términos y condiciones del portal web"
                            android:textSize="18sp"
                            android:textStyle="bold"
                            android:textColor="#002C4D"
                            android:gravity="center"
                            android:layout_marginBottom="16dp"/>

                        <!-- Contenido de términos -->
                        <TextView
                            android:layout_width="match_parent"
                            android:layout_height="wrap_content"
                            android:lineSpacingExtra="4dp"
                            android:text="Alcances y limites en el uso:\n\nApreciado usuario, el sitio web institucional del Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - tiene como función principal proveer, divulgar y gestionar información sobre los productos, programas, trámites y servicios de la institución. Por medio de su sitio www.sena.edu.co el Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - publica los temas y actividades que tienen que ver con su misión, su visión, objetivos y las funciones que corresponden a su objeto social. Al igual que los productos, servicios, programas y en general información relacionada con la gestión que adelanta.\n\nEl Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - no persigue ningún lucro, ganancia o interés comercial con los contenidos y enlaces que se publican en su sitio web institucional y en los sitios web de los diferentes productos y servicios que son parte de la entidad y a los cuales se accede a través de www.sena.edu.co.\n\nTodos los productos y servicios que ofrece el Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA -, son gratuitos y no utiliza ningún tipo de intermediarios para acceder a ellos, por favor denuncie este tipo de irregularidades en nuestros canales de atención.\n\nDefiniciones\n\nPara facilitar la comprensión de estos Términos y Condiciones de Uso del sitio web institucional del Servicio Nacional de Aprendizaje -SENA -, se hace necesario aclarar el significado de las siguientes palabras:\n\nContenidos: Implican todas las formas de información o datos que se divulgan en el sitio web, entre los que se encuentran: textos, imágenes, fotos, logos, diseños, videos, audio, animaciones.\n\nDerechos de Propiedad Intelectual: Hacen referencia a todos los derechos de propiedad de la información del Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - como: signos distintivos, marcas, eslogan, logos, nombres de dominio, derechos de autor, bases de datos, diseños, contenidos o cualquier otra obra o creación intelectual vinculada con el objeto, operación o desempeño del sitio web del Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA -.\n\nChat: Sistema de conversación en línea que permite a dos o más personas conectadas desde cualquier parte del mundo, conversar en tiempo real a través de la utilización de sus teclados. Formas más evolucionadas de chat incluyen audio y video.\n\nInternet: Herramienta de comunicación con decenas de miles de redes de computadoras unidas por el protocolo TCP/IP.\n\nPágina web: Es un documento HTML/XHTML accesible generalmente mediante el protocolo HTTP de Internet.\n\nSitio web: Es un conjunto de páginas web típicamente comunes a un dominio o subdominio en la World Wide Web o www en Internet.\n\nPublicar: Hacer que un documento (texto, audio, video) sea visible desde el sitio web institucional.\n\nServicios: Son las ayudas en línea que el Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - provee actualmente o que piensa proveer en el futuro a sus usuarios, por medio de este sitio web, como publicación de noticias o actividades propias de la gestión institucional; trámites en línea; consultas; chat, y servicio al ciudadano, entre otros.\n\nUsuario: Es la persona que ingresa al sitio web institucional del Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - para buscar o consultar información de su interés; para acceder a un producto y/o servicio de la entidad; o para poner hacer una consulta a través del servicio al ciudadano.\n\nVínculo: Llamado en inglés Link. Apuntadores hipertexto que sirven para saltar de una información a otra, o de un servidor web a otro, cuando se navega por Internet. Puede ser texto o imágenes.\n\nEl Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - solicita al visitante y al usuario de este sitio, que lean detallada y juiciosamente estos términos y condiciones de uso y política de privacidad, antes de iniciar su exploración o utilización. Si alguno de los dos, no está de acuerdo con estas condiciones o con cualquier disposición de la política de privacidad, le sugerimos que se abstenga de acceder o navegar en este sitio web institucional.\n\nDerechos y deberes de los usuarios\n\nPara todos los efectos y por el solo hecho de acceder al sitio web del SENA, el usuario acepta y reconoce que lo hace bajo su total responsabilidad y que, por tanto, acepta plenamente y sin reservas el contenido de los términos y condiciones de uso del sitio web de esta entidad estatal. El Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - se reserva, en todos los sentidos, el derecho de actualizar y modificar en cualquier momento y de cualquier forma, de manera unilateral y sin previo aviso, las presentes políticas de privacidad y términos de uso para adaptarlas a novedades legislativas o jurisprudenciales, así como a prácticas generales de la industria; de igual forma podrá hacerlo con los contenidos de su sitio en Internet.\n\nEl sitio web institucional tiene por finalidad brindar al usuario todo tipo de información relacionada con sus productos, programas, trámites y servicios. En ningún caso esta información deberá considerarse como exhaustiva, completa o que de cualquier forma satisfaga todas las necesidades del usuario.\n\nEste sitio web puede tener enlaces a otros sitios de interés o a documentos localizados en otras páginas o sitios web de propiedad de otras entidades, personas u organizaciones diferentes al Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA -. Solamente por el hecho de que el usuario acceda a otro sitio web o a un documento individual localizado en otra página, a través de un link o un vínculo establecido en el sitio web institucional del Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA -, el usuario deberá someterse a las condiciones de uso y a la política de privacidad de la página o sitio web a la que envía el link.\n\nEl establecimiento de un vínculo (link) con el sitio web de otra empresa, entidad o programa no implica necesariamente la existencia de relaciones entre el Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - y el propietario del sitio o página web vinculada, ni la aceptación o aprobación por parte del Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - de sus contenidos o servicios. Aquellas instituciones o personas que tengan un vínculo (link) a la página del SENA, deberán abstenerse de realizar manifestaciones o indicaciones falsas, incluir contenidos ilícitos, o contrarios a las buenas costumbres y al orden público, inexactas o incorrectas sobre el Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - o de sus productos y servicios.\n\nAlcance y límites de responsabilidad\n\nEl Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - no se hace responsable respecto a la información que se halle por fuera de este sitio web institucional y no sea gestionada directamente por el administrador del mismo. Los vínculos (links) que aparecen en este sitio web tienen como propósito informar al usuario sobre la existencia de otras fuentes susceptibles de ampliar los contenidos que aquí se ofrecen, o que guardan relación con aquellos. El Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - no garantiza ni se responsabiliza del funcionamiento o accesibilidad de los sitios o páginas web vinculadas y tampoco será responsable del resultado obtenido, ni del contenido publicado.\n\nLa prestación del servicio del sitio web del Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - es de carácter libre y gratuito para los usuarios y se rige por los términos y condiciones que se incluyen a lo largo del presente documento.\n\nPolítica de privacidad y tratamiento de datos personales\n\nEs interés del Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA – salvaguardar la privacidad de la información personal del usuario obtenida a través del sitio web de la entidad, para lo cual se compromete a adoptar una política de confidencialidad.\n\nSe entiende por información personal aquella suministrada por el usuario para el registro, la cual incluye datos como nombre, identificación, edad, género, dirección, teléfono y correo electrónico.\n\nEl usuario reconoce que el ingreso de información personal lo realiza de manera voluntaria y ante la solicitud de requerimientos específicos por el Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - para realizar un trámite, presentar una consulta, o para acceder a los productos y servicios. El usuario también comprende que los datos por él consignados harán parte de un archivo y/o base de datos que podrá ser usado por el Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - para efectos de surtir determinado proceso. El usuario podrá modificar o actualizar la información suministrada en cualquier momento.\n\nLa información personal proporcionada por el usuario está asegurada por una clave de acceso que sólo él conoce. Por tanto, es el único responsable de mantener en secreto su clave. El Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - se compromete a no acceder ni pretender conocer dicha clave. Debido a que ninguna transmisión por Internet es absolutamente segura ni puede garantizarse dicho extremo, el usuario asume el hipotético riesgo que ello implica, el cual conoce y acepta.\n\nEl Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - ha adoptado los niveles de seguridad de protección de los datos personales legalmente requeridos, instalando las medidas técnicas y organizativas necesarias para evitar la pérdida, mal uso, alteración, acceso no autorizado y robo de los datos facilitados.\n\nEl Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - podrá utilizar cookies durante la prestación de servicios en su Sitio Web.\n\nConoce más de la política de privacidad y tratamiento de datos personales\n\nResponsabilidad por la información contenida\n\nDebido a que en la actualidad los medios técnicos no permiten garantizar la absoluta falta de injerencia de la acción de terceras personas en el sitio web institucional, el Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - de ninguna manera asegura la exactitud y/o veracidad de todo o parte de la información contenida en sus páginas, ni su actualización, ni que dicha información haya sido alterada o modificada en todo o en parte, luego de haber sido publicada en el sitio web, ni cualquier otro aspecto o característica de lo publicado en el sitio o en los enlaces, respectivamente.\n\nEl Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - no controla, ni garantiza la ausencia de virus, ni de otros elementos en los contenidos que puedan producir alteraciones en su sistema informático (software y hardware) o en los documentos electrónicos y ficheros almacenados en su sistema informático.\n\nEn consecuencia con lo anterior, el Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - no se hará responsable de ningún daño ocasionado en virtud de cualquier alteración que se haya efectuado a los materiales o archivos de descarga suministrados directamente por la entidad.\n\nEl Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - no se responsabiliza por cualquier consecuencia derivada del ingreso indebido de terceros a la base de datos y/o por alguna falla técnica en el funcionamiento y/o conservación de datos en el sistema en cualquiera de los menús de su sitio web.\n\nEl Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - no podrá garantizar la disponibilidad de los servicios en línea y de la información que los usuarios requieran en determinado momento. Tampoco incurrirá en responsabilidad con el usuario o terceros, cuando su sitio web no se encuentre disponible.\n\nEl Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - no responderá en ningún caso y bajo ninguna circunstancia, por los ataques o incidentes contra la seguridad de su sitio web o contra sus sistemas de información; o por cualquier exposición o acceso no autorizado, fraudulento o ilícito a su sitio web y que puedan afectar la confidencialidad, integridad o autenticidad de la información publicada o asociada con los contenidos y servicios que se ofrecen en este.\n\nEl Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - no será responsable por el uso indebido que hagan los usuarios del contenido de su sitio web.\n\nAutorización de uso de los datos, contenidos y derechos de autor-Copyright\n\nEste sitio de Internet y su contenido son propiedad del Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA -. Está prohibida su reproducción total o parcial, su traducción, inclusión, transmisión, almacenamiento o acceso a través de medios analógicos, digitales o de cualquier otro sistema o tecnología creada, sin autorización previa y escrita del Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA -; así mismo se prohíbe usar los contenidos con propósitos comerciales, incluyendo la promoción de cualquier bien o servicio.\n\nSin embargo, es posible descargar material (texto, video, audio) de www.sena.edu.co para uso personal, informativo y noticioso y no comercial, siempre y cuando se haga expresa mención de la propiedad en cabeza del Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA-.\n\nCon respecto a los contenidos que aparecen en el sitio web institucional del Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA -, el usuario se obliga a:\n\nUsar los contenidos de forma diligente, correcta y lícita.\nNo suprimir, eludir, o manipular el copyright (derechos de autor) y demás datos que identifican los derechos del Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA -.\nNo emplear los contenidos y, en particular, la información de cualquier otra clase obtenida a través del Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - o de los servicios, productos y programas para emitir publicidad. El Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - no será responsable por el uso indebido que hagan los usuarios del contenido de su sitio web.\nEl visitante o usuario del sitio web del Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - se hará responsable por cualquier uso indebido, ilícito o anormal que haga de los contenidos, información o servicios presentados en este sitio.\nEl visitante o usuario del sitio, directa o por interpuesta persona, no atentará de ninguna manera contra el sitio web del Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA -, contra su plataforma tecnológica, contra sus sistemas de información, ni tampoco interferirá en su normal funcionamiento.\nEl visitante o el usuario del sitio, no alterará, bloqueará o realizará cualquier otro acto que impida mostrar o acceder a cualquier contenido, información o servicios del sitio web del Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - o que estén incorporados en los sitios o páginas web vinculadas.\nEl visitante o el usuario del sitio web del Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - no enviará o transmitirá en este sitio web o hacia el mismo, a otros usuarios o a cualquier persona, cualquier información de alcance obsceno, difamatorio, injuriante, calumniante o discriminatorio contra el Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA -, contra sus funcionarios y miembros en general de la comunidad SENA o contra los responsables de la administración del sitio web.\nEl visitante o el usuario del sitio web del Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA -, no incurrirá en y desde el mismo, en conductas ilícitas como daños o ataques informáticos, interceptación de comunicaciones, infracciones al derecho de autor, uso no autorizado de terminales, usurpación de identidad, revelación de secretos o falsedad en los documentos.\n\nLey aplicable y jurisdicción\n\nEl usuario no podrá manifestar ante el Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - o ante una autoridad judicial o administrativa, la aplicación de condición, norma o convenio que no esté expresamente incorporado en las presentes condiciones de uso.\nEstas condiciones serán gobernadas por las leyes de la República de Colombia, en los aspectos que no estén expresamente regulados en ellas.\nSi cualquier disposición de estas condiciones pierde validez o fuerza obligatoria, por cualquier razón, todas las demás disposiciones, conservan su fuerza obligatoria, carácter vinculante y generarán todos sus efectos.\nPara cualquier efecto legal o judicial, el lugar de las presentes condiciones es la ciudad de Bogotá, República de Colombia, y cualquier controversia que surja de su interpretación o aplicación se someterá a los jueces de la República de Colombia.\n\nDuración y terminación\n\nLa prestación del servicio del sitio web del Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - tiene una duración indefinida. Sin embargo, la entidad podrá dar por terminada o suspender la prestación de este servicio en cualquier momento. En caso de que se llegue a presentar esta situación, el Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - informará previamente sobre el hecho, para evitar mayores traumatismos.\n\nContáctenos\n\nSi el usuario desea hacer sugerencias al Servicio Nacional de Aprendizaje – SENA - para mejorar los contenidos, la información, los servicios y en general lo que ofrece en su sitio web, lo puede hacer por los diferentes medios de contacto que ofrece la entidad, a través de nuestros canales de atención.\n\nIntegración con otras plataformas.\nTérminos de servicio de Youtube"
                            android:textAlignment="textStart"
                            android:textColor="#000000"
                            android:textSize="13sp"/>

                    </LinearLayout>

                </androidx.core.widget.NestedScrollView>

                <!-- Botón Aceptar SIEMPRE VISIBLE -->
                <com.google.android.material.button.MaterialButton
                    android:id="@+id/btnAccept"
                    android:layout_width="match_parent"
                    android:layout_height="56dp"
                    android:text="Aceptar"
                    android:textSize="16sp"
                    android:textStyle="bold"
                    app:backgroundTint="#FF730E"
                    android:textColor="@android:color/white"
                    android:layout_margin="20dp"
                    app:cornerRadius="28dp"/>

            </LinearLayout>

        </androidx.cardview.widget.CardView>

    </LinearLayout>

    <!-- Olas decorativas en la parte inferior (opcional) -->
    <!-- Si tienes el drawable de waves, descomenta esto:
    <ImageView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="120dp"
        android:layout_gravity="bottom"
        android:src="@drawable/waves"
        android:scaleType="fitXY"
        android:contentDescription="Decoración de olas" />
    -->

</androidx.coordinatorlayout.widget.CoordinatorLayout>